打打打，打你老母個臭西咩？圖都無張你話屯門核爆都得啦

劈啦，好悶啊

係，請問開始互劈未呢？

7點啦仆街

大佬，9點啦哦